我地BOOK左場!!!!!我屌你老母

我屌你老母
踢波又係咁
打波又係咁
人大左,已經少左打波踢波
好難先約到朋友出去

我屌你老母
一晚去幾個場
幾個都BOOK撚左
打撚毛呀

踢波又係咁,自己都同自己踢係到自HI
食屎啦
還我街埸呀屌

7仔單當場紙

book左場都屌

自己book唔到怪人

人地打全場都唔比

街埸都BOOK?
咁平時幾個人可以去邊到?

唔識字?

Book埸都要比人屌

你BOOK室內
無野好講
街場呀屌
你老母,好日都唔出去一次
出到去
幾個場都BOOK撚左
唔通次次都要預幾時踢波打波
同人搶場?

on9

屌，book左場有咩好講

我知
但任book架喎

睇你做人都係無乜計劃個d黎
人地又何嘗唔係"好難先約到班fd出黎"呢?
所以人地咪book場囉

人地book左場 比你跟隊係人情 唔比係道理 咁都好屌不如問下你老母今晚有booking未

Book街場有咩問題

抵撚樓主冇波踢

真心講句，如果人地有幾隊人而book 場既 fine 但如果得兩隊又唔比人跟既我屌你老母 你踢得幾撚耐

全港得一個街場咩 book左去另一個場囉
定係你毒到唔敢出聲返黎揸鍵盤拎自信心啊？

以前見過一個人食左張場紙

抵撚你死啦

下次要場搵我啦🤣

建議D 政府場每日都有某D時段唔比book, 公用
仲有開夜d
好多都10點熄燈 又唔係近住宅噪到人

Book場=怕跟隊輸波既垃圾

利申成日輸

撐你啊樓主 即興嗰種感覺好撚正

book場都要比你屌
跟足哂規矩做啦喎
你自己咁想踢咪早d去book囉
再唔係咪問炒場狗蓋清

agger

我屌你老母臭閪啦！
上次book左場
有班啊叔又係好似樓豬咁撚樣
話咩你好book 唔book book 呢啲時段
叫其他人點踢波
仲係度阻撚住曬

屌你老母痴撚線
仲要教埋我book 幾時

大家都book 得
我約齊一大班人 book 個場玩有乜撚問題啊

我得兩丁友霸住個場就話姐

book左場都要踩人場唔走個d先仆街
x澀會咩

自己球隊圍內練都唔比

呢個真

你慢慢睇住我踢波黎屌囉

有冇哂照保？

你去右邊個場咪得

你個名多左個字

係囉,人地西利,有隊波有教練
走黎BOOK 街場?
去BOOK室內啦屌

打街埸都要預早計劃?
你講得出呢句,都知你唔係打開波踢開波

唔識字?
幾個都BOOK撚左呀

自己寫信去康文署屌要求唔比book街場囉 上黎吠有撚用咩

現實情況係咁，規則係咁
樓主接受唔到扭計

咪係
人地跟規矩都比人屌

撐樓主 ,兩三丁友book乜撚場，浪費哂 ,多人又話啫

我踢波多過你食飯啦
你理得人地book咩場姐
人地想book石地踢得唔得呀
況且人地真係夠人開波 又唔係2個人係個場條條fing
你都可以book架又唔洗錢，人地book左你走上黎屌就真係on9
我踢波無book場的話一向都係睇運
有人book咪走，無人咪當好彩可以踢

book街場都唔比?
你都ON99
得你有FD 要聚咩

所以學校球場應該學台灣係放樂後或假日開放俾市民用。

好多學校係設計上已預咗開放。

放學....

痴線咁多book場狗

真心一問 香港地有幾多間學校有自己球場咁威 有既都係自資名校啦

人地鍾意嘅一條友book場練射波都得，你吹咩？

book籃球場街場黎練波個啲我覺得on9, 一人夾幾蚊都book到個室內場啦 但係book足球場個啲我覺得冇問題, 硬地足球場係街場嘛
利伸: 試過睇唔過眼有隊不知名自組籃球隊,個個星期五都book鳩個街場累到街坊冇得打, 我第二日即刻去book鳩下一次可以book嘅日期,唔撚比佢地book

戇鳩 人地有book場制度人地book左先鐘意喺中間打邊爐都唔撚關你事啦 自己要埋位踢就大撚晒 人地計劃好晒又要俾你屌 好心唔好咁柒自我中心啦冚家剷 你同啲蝗有咩分別 淨係顧自己

你有冇試下當面屌柒佢地，
既然道理喺你果面，
話唔定屌醒左佢地造褔人群，
以後全香港唔洗book 場

室內場幾難book 有室內唔book 你以為為左慳幾蚊咩 人地book 左一個羽毛球已經gg 仲未計班垃圾廢老師奶一早落去搶黎賣

個個星期日晚都 book 左場
死 MK 仔想跟隊死撚開啦

場紙，係買黎架
要屌就要屌埋政府同仆街香港人
呢d都要賺錢

好多死廢老會咁 有次係沙田

以後唔駛book 夠多人夠隻就可以踢 返翻去古代咁款

book個場都懶 踢乜撚波姐你

依家香港踢波係咪已經冇左街場文化

係咁架啦 球場籃球場乜春嘢都俾班mk仔玩曬 你班毒撚自己係屋企度踢啦

on9 政府唔幫你reserve咪益左黑社會
到時你要踢要比錢呀

屌人地book撚左個場你都吹佢唔脹架啦
有晒場紙你除左走仲可以點?
我都試過星期六晚7點比班roller撚book左個足球場係度踩roller啦

係呀你冇聽錯, 係足球場踩roller, 成班細路小學雞係度圍住個圏踩

咁佢有晒場紙我除左走之外我仲可以做啲乜
搶又唔夠佢地搶, 用咩團體名義去book可以預早3個禮拜定1個月book

任book架喎

非常之同意, 成班垃圾好撚鍾意BOOK場自己踢, 唔敢比出面D人跟? 屌佢老味之前我地踢開既場比一班廿幾三十歲既大隻佬BOOK, 連續幾個星期都係咁, 真係垃鳩圾, 唔敢同我地班o靚仔踢

任book就好似大撚哂咁, 好多人都係兩三條友或者自己一個走去球場踢街場, 邊撚到好似D垃圾咁約埋一大班friend個個星期六日走去book場黎踢, 而且大部分其實只係一班驚輸波既廢物

聽日又要早起去book喇

人地成20個仲同你踢咩

成日想同班fd踢場友誼足球都遇到啲懶係勁唔輸得既mk仔
真係寧願比多少少錢book場算

你咁撚勁我叫成班fd每人俾多幾蚊你
你book個正常時間既室內場黎睇下

關乜撚野係
自己成班fd 踢開養生波
志在成班聚下 踢下波
又唔會去到盡 開口屌人
一定要去跟街場?
有朋友齊腳咪bk囉

我估樓主其實想講
街場唔應該個個都有得book,

當你個個禮拜去踢波都比人book比人趕
睇下過唔過癮?
講真你試過有依種經歷有依種感受先好插樓主啦
試下你肚餓落商場食野
之後間間餐廳比人訂晒位
要走去第二度搵野食
我就唔信你燥都唔撚燥啦
Support樓主

而家要踢真係冇地方

你都講到個個星期個場都比人book左
你可以早過佢地去book場你咪有得踢囉

好撚多街場平日夜晚book咗踢7人league

呢區無得踢，咪去第二區囉
你估我未試過呢個情況咩？
成個元朗所有場都occupied(維修，比賽etc)
咁咪落去鍾屋村，塘坊囉
一係你就入紙book咗先，叫大家就下個更囉
又無話唔畀你book，做乜要屌人老母啫

咁易咩 一早比人book晒啦

要去第二區好曬時間嘛~ 無屌但係會燥就真

人地book場 都要揾d人晨咁早去康文排隊book
唯一方法係埋人地堆 可能friend左下次浸埋你

筲箕灣？
咁佢又係好似好多人幾pro咁既、roller場邊度有其實
好耐冇去踢、以前中學放lunch都去踢

想要場可以搵我/蓋清or巴斯杜斯

樓主自己唔入紙book，屌得邊個？

D康老早上5點幾就係門口等book羽毛球場
想book室內籃波難左D🤣🤣🤣🤣

點解一定要受外人玩？
自己想同朋友踢 係都要人同你個外人踢咁仆街既？

收皮啦
自己唔訂位係度屌人訂位

你都去book場咪得囉傻鳩

有d時間無人book ga~你唔去姐（例如3-4:00 ),有心去又唔book場咪請假去lo

重有~明知自己約矖人就搵個去book/買埸紙la~你估重係以前咩

屌你老母都on99 咩叫一早俾人book 哂book 唔到
咁人地book 果陣又何嘗唔係咁

之前有人BOOK咗個場黎練童軍步操先嬲

人地BOOK咗個場黎打波踢波有乜問題
文明啲啦樓主,街場同室內場既分別只係露天,同埋無人BOOK場既時候可以俾市民任意享用,有人BOOK咗就要讓番出黎架啦

其實你自己有隊波又個個星期去踢咁點解唔上網睇下有無d friendly 踢呢?頂多大家夾$20~你唔係比唔起嘛?

人地識去餐廳食野訂位,你唔識

唔好講到個個都無喺街場遇過人地BOOK咗先得架

真係唔撚講道理㗎喎 自己唔撚訂位仲屌人地做乜訂位 怪就怪自己唔做好planning 唔鐘意未自己搵塊空場踢 細個時搵兩個水樽做龍門都係咁踢啦

兩睇啦，依家真係冇左街場文化，
有好有唔好

以前踢街場，真係3唔識7，
個個都唔傳波，以為自己係大哨一扭十，
咁人地又唔係同你有親，就算空哂都冇話要傳俾你，
入完波又要做龍，試問邊個想做龍?
俾人怒ban真係會斷手指，所以都係避波，
因為全部人都係3唔識7，都唔知邊個係隊友，
成日傳波前都要諗兩秒，遲哂啦，
有時出場兩分鐘，波都未掂過就輸一粒，
又要返去坐半個鐘先有得踢，
真係好熱愛踢波既人先會去踢街波，
或者真係好好波既人先會一條友去踢街波

Book場就岩一班fd聚下舊，
有隊衣有team spirit, 唔怕傳錯波，
有人專責守龍，有哂手套唔怕斷手指，
入完波又唔駛守龍，輸一球又唔駛返去坐，
最緊要大家都係fd, 可以夾戰術，
可以賽後討論，可以無私傳波，
我覺得book場係好玩啲

最容易分蝗同香港人既方法
就係睇佢識唔識排隊 知咩係先到先得
人地神咁早去排隊book場
要比樓主隻蝗蟲批鬥？
屌你老母 自己去book場啦 你book唔到
代表有人早過你排隊去book場

Book場唔係問題 最撚戇鳩係可以同時一個地方book哂兩邊場 試過幾次搞到自己成班friend焗全轉場玩

間間餐廳訂哂位呢個比喻都講得出

只可以講，風氣已經變撚左，以前個代無呢個制度/唔興book場

到近少少年代，跟開隊踢開波既o靚仔(姐係我地)，又大個左出來做野/讀大學忙，已經無之前咁free可以咁即興隨時出來跟隊
二來波地少左人，就算咁岩約到7個，出到來無人踢波咪仆街on99企晒係到？
三來book場文化增長，當野野好似樓主咁出到來發現俾人book晒好無引既時候，可以點先有波踢？就係唯有book埋一份

所以變左好多時都情願約實d fd，約實晒一個時間，book左場先就一定穩陣

Join them

你地估仲係以前咩？以前，d街場俾班撚樣入到來話猜場，個撚個入黎猜場，幾撚麻煩，輸左冇個場玩，唔猜就煩鳩住人，所以咪有book場依樣野出現囉。我估樓主肯定做過我所講既撚樣行為。

自己book 又得， 一百幾十俾人賺又得，唔book 都得，搵一幅牆自己同自己踢囉。

book場有樣好
大家知身體碰撞個尺度到邊
踢街場 掂一掂
喂！！！
即刻冇晒癮

人地要練衝力射球緊係要book 成個場啦

屌 呢樣真
真係要經歷過好幾次先會明嗰個感受
我都起碼試過十幾次
仲要次撚次都係同一班人

當然你book撚左場係吹你唔漲
但最sad嘅就係發覺香港嘅街場文化俾呢班book場佬收緊皮
然後個場就唔會再有其他人去

利申: 籃球撚

老實講 踢波要book場就真係普遍啲
但係book籃球街場真係好撚on9
樓下個場成日有成廿幾條女係度練波 一個星期book三晚 仲要book親都係最多人打波嘅時間 成廿幾個人有埋教練都唔撚肯每人出幾蚊book室內場
仲會好多時候兩個全場都俾人book晒
真係睇住個場由幾年前有好多唔同嘅人打變到冇乜人會再去

再講 打籃球好多時候都係約兩三諗住出去跟隊 你又唔會得兩三個去book場呀嘛?
咁當然你book左場冇錯又真係吹你唔漲嘅 不過係呢班book場撚將以往嘅街場文化攪成咁 同埋一班去開嗰個場嘅街坊同波友冇左個聚腳嘅球場囉

利申籃球撚

試過由觀塘泳池轉場去觀塘工業區（而家拆左）再轉去九龍灣運動場再去佐敦谷都係俾人book晒
見住同一班打波嘅人喺觀塘走嚟走去
講真想唔炆都難

其實係體育館俾啲廢老買晒飛
香港又少私人場地開放俾公眾租用
就變相唔洗錢嘅街場都俾人book晒
呢個唔係book左場就冇問題
而係資源分配嘅問題
公共球場，半邊場高鋒時間容納到四隊好平常
嗰度都十二人
咁一個場都俾到廿幾人用
有啲旺場以往分分鐘每邊跟五六隊
兩三個場加埋差唔多成百人
但俾十零個人book一book就即刻收晒呢班波友皮
繼而個個以後打波都要爭住book場先
再加埋啲私league
直接令以往嘅街場跟隊文化消失埋

講真 唔想打嚟打去都係嗰三五個friend
但唔圍內book場又連場都冇
所以而家打波愈嚟愈無聊

Book場既人無錯(人地想自己一班朋友一齊玩，無錯)
無book既人想跟隊踢波都無錯(唔book場唔代表無計劃，你都約夠人數先可以跟隊)
我成班波友自book場文化增加後就愈來愈小踢波，一來我地想同唔同既隊踢(book場來來去去都係兩三隊踢)跟隊踢有時可以有5隊以上，好刺激一輸就走。
二來假設香港其中一區有大約6個足球場，多數有時間去踢波既通常都係星期五六日下午至晚上，但通常同一時間果6個場都有機會同一時間book晒，如果出去跟隊姐係代表要走晒6個場之後知到無得踢，咁就浪費一日時間去一日遊。

錯既係康文署，一個區6個場應試唔可以同一時間book晒，應該起碼留返1個場出來

依啲正宗on9仔
唔撚踢都報警同佢玩大佢

乜野街場文化
係以前無book場呢個制度咋
一早有你估仲有冇呢所謂街場文化？

試過一次下次就醒啲去book位啦
仲個個禮拜都咁on9走去同人排咩

試過連續幾個星期日比班大隻佬book，而我地街場班人個個十零歲加d阿叔，都趕我地走，而佢地只係僅僅夠人，都唔撚黎跟隊，一句講哂，book得場大部分都只係驚輸

呢家d死mk無book鬧人有book真係惡
抵撚你死無波踢

人地係想自己踢足你吹啊

book石地個啲真係戇撚鳩
係book就book 草場 仿真草 地毯場啦

劣幣驅良幣

知你勁啦球王

我知，因為驚輸呀嘛 有次試過同佢地踢過啦，好似殘廢咁 自此就唔比我地跟隊

人地就係知廢唔想成晚踢得個十幾廿分鐘咪book 場
知你勁喇咪又係冇得踢

廢青一至五日日都book得la

石地book場係自己寄信去抽場
排都唔使排隊
屌黎做乜鳩

俾錢 (e.g. 買場紙, XX會私家場) 咪有得踢
籃羽壁網桌保唔存在呢個問題, 會所有得book

d book 場撚係唔諗人感受， 我一兩條友落樓射下波跟下隊， 下下都係無癮上返樓， 最撚嬲係有幾次d 人係book 籃球場打排球，真係吹撚漲

通常唔book場踢波都係小學雞

Book得場嘅都係垃圾 唔敢踢街場嘅垃圾 我一個都扭撚晒

我係咪同你讀同一間
筲箕灣同杏花邨都一撚樣
roller場北角個邊有一個

同fd 踢，都係志在開心下
邊個贏冇所謂，唔會好兇狠咁搶波
踢街場跟隊，3唔識7，
真係有fd 俾人踢死腳，斷腳入院三星期

有幾多高手唔係喺街場磨練出黎架 你地啲垃圾朋友咁廢就唔好拎出黎講啦

其實試過幾次跟隊踢唔到
之後就約定friend同book定場先去踢波
好少即興去街場

而家啲人唔係踢league都鍾意book場，以前街場跟隊愈黎愈少架喇....

其實街場文化有一樣野唔好咪就係個班人口中講既驚輸，因為事實就係只要有得跟隊就總會有人係同你唔同level，根本都輸撚硬點玩

諗返起以前好撚細個（小四小五）同frd落去射下波，就有班仆街（大概中學至大學咁）黎話跟隊，屌你我又唔係鬥波都唔知你跟乜撚

最撚火既係佢地連波都冇，最後我就變撚左睇佢地打波，想走重要好似乞衣咁叫佢比返個波我 去到後期我對呢項運動已經失去興趣，根本你係新手就遇撚左係望住人打

冇時間限制嗰下on9
街場規則係俾人入一球就out
一定有人試過咁既情況:
兩隊好耐都入唔到波，喺場邊等到蚊訓，
之後終於有入波，一落場唔夠兩分鐘，
波皮都冇掂過就俾人入左波，
又要出返場on99睇波

on9自己唔跟規矩係度發老脾

唔book 街場book 咩

屌你啦，有好多ngo佢地有自己球隊做外展工作未必afford 到室內場

咁先book街場架仆街

樓上屌籃球book場個d
你地知唔知book個籃球場係幾撚難book
個時段是旦一個book左羽毛球就冇得打
用團體名義入紙又成個月得一日中
點可能唔book街場？

完全同意
利申同fd踢開養生足球
撞都唔撞多野
入波咪由佢
大家開心

兩隊圍內識先仆街
特登扮唔入跟住踢耐d

咪係 番工做野 想CONFIRM有場唔想晒時間都俾人屌

agree

自己唔book場咪落返去附近啲籃球場啲邊皮位玩三角短傳囉

Agger[/b]試過去工業打緊一邊比人清轉隔離，點知兩邊比人book鳩哂
成個場三廿幾人好撚燥咁睇住兩個場夾埋得20人打全場

幾年前高登仲係屌緊book場呢個行為
而家連登已經掉返轉
真係睇唔透
以前book場無咁盛行，踢街波好刺激，一球next，
而家唔book場根本無得踢，想即興踢波都唔得，走去bk場又搶唔贏廢老
結果要痴d團體bk場踢波 廢就廢d，好過無波踢呀

你自己唔識book場？
你都識講自己fd難約
做乜鳩唔夾好時間搵個人book再打

北角個roller場豆潤咁細 佢成廿幾三十個roller
Between讀最近個場果間
杏花聽講成日有人book

其實而家約戰易過以前落街場踢
至少都踢到粒幾鍾